肥婆唔洗苦惱啦入嚟啦

食屎啦肥婆
岩岩係浸大圖書館見到兩隻肥西走入嚟
心諗肥婆咁勤力溫書不如去跑步減肥啦
屌你原來入嚟吹水食野 食到jap jap聲
係啊講緊你兩隻肥系啊 知你地有上高登架
係屌緊你啊依家肥婆

追擊肥婆，人人有責
下次打閪字啦肥婆巴打

改左啦 肥婆正垃圾！

夠膽就行埋去 兜口兜面 指住佢地黎屌啦

咁既勇氣都冇 學乜野人狙擊肥婆呀 你條廢閪

仲衰撚過 果班 話自己骨大既死肥婆

我認我廢唔敢當面屌
至小我有係網上打擊班肥閪啊